@MISC{10757/656239,
year = {2020},
author = {Bicentenario de la Independencia del Perú},
note = {Como parte del proceso de diálogo nacional inauguramos con este libro digital una serie de publicaciones. En esta oportunidad invitamos a 25 intelectuales peruanos de distintas perspectivas, trayectorias y experiencias. Todos ellos comparten sus reflexiones con el país en un momento tan inesperado como inédito: la pandemia producida por el COVID-19 en el marco del Bicentenario de la Independencia del Perú. Sin duda, el cruce de ambos hitos históricos dejará huella en nuestra memoria colectiva. Desde el Proyecto Bicentenario les agradecemos por dar este paso hacia la construcción del Perú que imaginamos.},
title = {25 ensayos desde la pandemia para imaginar el Perú Bicentenario},
publisher = {Bicentenario de la Independencia del Perú},
url = {http://hdl.handle.net/10757/656239}
}